睇新聞其實深水埗食蛋都唔錯大把廢老喺度食花生覺得唔關佢事等佢感受一下黑警嘅力量

睇新聞其實深水埗食蛋都唔錯大把廢老喺度食花生覺得唔關佢事等佢感受一下黑警嘅力量